## Теоретический вопрос

1. Опишите своими словами, что такое экранирование, и зачем оно нужно в языках программирования
ответ - экранирование применяется когда символы и или комбиниции мы хотим использовать как обычный текст.
